情人節買咩好

【全港絕無僅有❤️】唔用真花改用更矜貴獨特🇯🇵 [#tokyotuliprose]() 曲奇花製作而成既情人節花束 💐 ➡️➡️睇片
.
聘請專業花藝師 [@floristerhk]() ，親手用12朵🇯🇵日本直送Tokyo Tulip Rose 鬱金香玫瑰曲奇花🌹變身成一束 [#blingblingboutique]() 令人眼前一亮🤩！收到一定羨慕死隔離😍😍
.
*由於日本直送需時，2月4日截單‼️
——————
💰價錢：請DM查詢
🤝情人節專享港九免費送貨服務(偏遠地方除外)
——----------------------

送一股GME 做禮物

情人節撞正赤口
所有情侶分手

喺連燈sell IG店？